\documentclass[12pt,letterpaper]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[spanish,activeacute]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{anysize}
\marginsize{1.5in}{1in}{1in}{1in}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage{setspace}

\begin{document}

  \begin{center}
	\rule{\textwidth}{4pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace*{1pt} % Thick horizontal line
	\rule{\textwidth}{1pt}\\[\baselineskip] % Thin horizontal line
	\textbf{\normalsize UNIVERSIDAD AUT\'ONOMA DE GUADALAJARA} % Title
	\rule{\textwidth}{0.4pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace{1pt} % Thin horizontal line
	\rule{\textwidth}{1.6pt}\\[\baselineskip] % Thick horizontal line
	
	{\tiny CON RECONOCIMIENTO DE VALIDEZ OFICIAL DE ESTUDIOS DE LA SECRETAR\'IA DE \\ EDUCACI\'ON P\'UBLICA SEG\'UN ACUERDO No.158 DE FECHA 17 DE JULIO DE 1991} % Title
	\rule{\textwidth}{0.4pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace{1pt} % Thin horizontal line
	\rule{\textwidth}{1.6pt}\\[\baselineskip] % Thick horizontal line
	
	\textbf{\small POSTGRADO E INVESTIGACI\'ON} % Title
	
	\begin{figure}[htb!]
		\begin{center}
    	\includegraphics[width=5cm]{img/uag_2.jpg}
     	\end{center}
	\end{figure}

	
	{\small Traductor autom\'atico \\ japon\'es-espa\~nol utilizando redes neuronales de Deep Learning}
	\rule{\textwidth}{0.6pt}\\[\baselineskip] % Thick horizontal line
	
	\textbf{\small TRABAJO DE INVESTIGACI\'ON} % Title
	\vspace*{0.6cm} 
	
	{\scriptsize QUE PRESENTA}
	
	\textbf{\scriptsize EDHER JOEL NU\~NO AM\'EZQUITA }
	\vspace*{1cm}
	
	{\scriptsize PARA OBTENER EL GRADO DE}
	
	\textbf{\small MAESTR\'IA EN CIENCIAS COMPUTACIONALES} % Title
	\vspace*{1cm}
	
	{\scriptsize DIRECTOR:\\ JUAN ANTONIO VEGA FERNANDEZ}
	
	\vfill
	
	{\scriptsize GUADALAJARA, JALISCO. NOVIEMBRE 2018 \\ N\'umero de registro en el sistema de investigaci\'on}
	\rule{\textwidth}{4pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace*{2pt} % Thick horizontal line
\end{center}


\end{document} 
